[小心中伏]有個po話五分鐘前見倒林鄭

有理由相信個po 係想幫林鄭制造尋日有落區去天水圍嘅假像（仲比人推左上熱門）

因為佢落區單野一早比人踢爆係5月14號而唔係8月‼️大家小心中伏‼️

推